一人一個細個好憎但大個咗開始鍾意食嘅嘢

五仁月餅

西芹

中湯

蒜頭、洋蔥、青椒

精

芫茜
木瓜

臭豆腐

茄子

出現了

細個已經鐘意食

芫荽

苦瓜

葱 蒜

芫荽
蘿白
苦瓜
西芹

苦瓜
所有菜

辣

車厘茄

生蠔

榴連

想不到當初我們也討厭吃苦瓜

豬膶

清我都係
仲有飲茶食點心

紫菜
以前食完都會頭暈暈咁
依家唔會

中意食芫茜果啲係幾歲轉口味身邊有啲fd 唔知點解突然中意食
利申，就30，但都仲係一聞到陣茜味就想嘔，唔知會唔會有日突然中意

洋蔥

女

竟然冇榴槤
睇來呢樣野真係天生唔鍾意食就會唔食

利申 剩係食榴槤味產品好少食真榴槤
以前啱啱拍拖果陣條女好鍾意食頂硬上食過幾舊
但分左手後冇再食過

細個無感覺
最近愛上

細細個唔鍾意食
覺得太臭 屋企人買返黎我要走入房
逼極我都唔食
直至有一次軟硬兼施
我食左第一啖 但都仲係唔鍾意
但慢慢比佢地氹氹下 食一啖變兩啖
依家勁鍾意

係 食食下會覺得好似幾正
不過我都係冇再食過了
早兩日d榴槤買咗返來都係一舊都未郁過

而家都仲未識食苦瓜
我最後的倔強

雪過嘅榴槤很正

韭菜
芫茜

苦瓜就咁食唔好食，要炒蛋或者煲湯。 我細個第一次食苦瓜炒蛋就中意。

芫茜

仲有一樣最重要唔記得寫

就係所有蒸魚，細個好憎，大個中意到暈

芝士

金菇
以前聞到生既金菇味會作嘔

嘉頓雜餅

由細到大都咁鍾意食

精液

我仲記得細個要男友(當時第一任)鏈住我個鼻，
我忍到透唔到氣先肯含，
當時覺得頂住喉嚨好想嘔，
食咗幾次之後，開始習慣到陣腥味

到而家大個咗，直頭會主動除男友條褲
直頭追撚含
食到佢雪雪聲
而家覺得精液愈腥愈濃先好味

推 7.1 維園見

香煙

蛋黃

麥當勞，吉野家，美心，富臨

酒

芫荽生生地好撚正 好香
以前一食就想嘔 真係頂返出黎

但芹都仲係唔掂

呢個真

Cls lz

牛奶

苦瓜
有啲餐廳既苦瓜炒蛋 苦瓜斑腩好撚正

Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

一開始就打大佬 好難想像有人類會鍾意食

中湯 以前成日比呀媽迫飲湯 而家出嚟做野 就好掛住屋企煲嘅湯

菜
超鍾意食

所有內臟

芫茜真係

係真係無啦啦鍾意左食架喎😂😂

但唔會仲係想嘔既咩

矮瓜

煙

榴槤

所有肥肉 豬手 雞腳 呢啲滑嘟嘟口感嘅食物
細心覺得噁心 依家成日食

三色豆

你估我會咁講咩？
垃圾正色豆狗都唔撚食呀屌你老母！！！！！！

認真講：魚生

苦瓜
生蠔

齋啡
以前覺得好撚苦
大個咗先覺得苦之餘仲有好多千變萬化

而家每日至少一杯
不過當然係要靚豆同沖得好

三文魚

花旗蔘

大陸妹

啤酒

刺身

薄荷
薄荷糖，唔要甜要「攻」鼻個隻
薄荷雪糕
薄荷葉

菜 瓜 洋蔥 椒類

豬紅、皮蛋

竟然無橙皮

煙
咖啡

女
細個話唔同女仔玩
而家女仔唔同我玩

咖啡

細個覺得好苦
大個唔飲會頭痛

中女

未食過，以為綠豆杏仁餅個類
走去search
全豆穀整成既餅
相像到陣味，應該老人家啱食多

蒸魚
以前細個成日去酒樓食飯覺得蒸魚好難食

大個左超鍾意食魚

見到都頭痛

咖啡

認真？

可能你細個飲垃圾
大個俾錢飲返正常野

（如果你飲開starfucks 果類就當我冇講過）

榴槤陣除好難頂，之前食過一啖個口感勁怪，又唔好味

我65歲老豆鐘意食

24歲 突然鐘意左
但原條麻麻地 要切碎先會狂食

細細個就鍾意食五仁
有層次有口感

個爐圍大啲唔該

豆腐、所有魚類

美心，m記，吉野家

湯圓

Ching 你飲開幾錢咩級數

荽茜
腐皮

奶閪

茄子🍆

鐘意芫茜嘅人係咪完全對青草果類腥味免疫
因為exactly就係果種味

食完唔好帶返嚟產卵嘅理得佢食幾多

大麻

由細食到大

街飲全部都係味精，不了。

Mint chocolate icecream

仲未覺得好食

識食一定係食精液

唔好飲係因為沖得唔好

我都係

但係佢有冇食返你個d 精先

食完魚香茄子先鍾意食

細個覺得佢口感好怪
依家就勁鍾意食

我反而係細個鐘意食， 大個左好耐冇掂過， 突然有日見返頂唔到浸味

矮瓜
細個第一次見到覺得好核特
食食吓仲嘔埋出嚟
而家有魚香茄子即刻食2碗飯

你試下自己d精先啦
咁撚臭點吞

你血壓高

蔥
依家食嘢好中意叫多蔥

人民幣

我諗我已經係一個合格嘅老人家

果仁係好嘢嚟

羅宋湯

炆腩肉好好食

why not牛肉

無錯

真係，宜家慢慢燜煮到起沙好好食。

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

苦瓜
最近食落係甘甜
過左半生了

乳鴿，細細個覺得好臭

白蘿蔔 好甜

伯爵茶
以前覺得味道好怪
依家反而鍾意

阿婆飲精液

涼瓜火腩

好多人講苦瓜
講埋野飲就酒同茶鍾意依幾樣就9成唔係中學雞進入老野階段

漢堡包啲酸瓜

三文魚同蒸魚

牛油果

你係高見定蛭魔？

出黎做嘢後發現原來生存仲苦
所以唔覺得苦瓜苦了

蘿蔔糕

佢係姪魔

你話以為我會咁講咩？
佢好明顯係高見啦

皮蛋

好似冇
細個唔食大個會食（但唔算鍾意）既有白果同埋薑（只限甜味）

On9?

蓮藕同搞椒

薯條

飲水

青瓜

真係苦瓜
大左現實太苦

臘腸
細個對腸仔既認識係熱狗或者腸仔包入面戈d 軟身d 既一碌肉
突然有日接觸臘腸咬落硬到仆街又有浸酒味好唔鍾意
大個左天氣凍少少唔落埋一齊煲飯食唔安樂

點解個個都苦瓜
雖然我細個都好憎 食過兩次兩次都嘔
大個左就接受到 但未去到鐘意

冇..只會愈嚟愈憎

好難食

橙 蘋果
細個覺得酸到仆街

芹菜

龍蝦

榴蓮

呢個真。
細細個覺得苦瓜好苦，苦到食唔到。人大咗之後就會覺得苦瓜嘅苦只係好瑣碎，人生好多時侯都比苦瓜苦得多

苦瓜
沙士
啤酒

所有綠色食物

苦瓜，因為飲過一排中藥，苦瓜就唔苦啦

茄汁豆
細過屋企得自己又好肚餓 就咁開左嚟食覺得好難食
而家覺得正常味

慢慢對苦瓜冇咗抗拒

港女

唔係, 鐘意芫茜但西芹唔得

閪

咸蛋黃
細個食糭食到咸蛋黃即刻唔食
但大左食返覺得好香
但月餅個種真係唔掂

老母煮既野

我完全唔覺得佢臭過但係都唔覺得佢好好食

同你一樣 未至於去到鍾意食芫茜 但係西芹真係接受唔到

西芹見到都想嘔

菜

有冇人真係由細到大咩都食

苦瓜，香芋味雪米滋

閪毛

真想不到當初我們也討厭奶閪的，
那意味着她的味孩子不會洞察嗎？

請善用起底

拉個垃圾post

啤酒都係
同生活都係咁苦嘅時候，好鍾意呢種同味覺產生共鳴嘅感覺

屍、屎

蠔豉

老納最公道

豬紅

麥皮

生菜
豆角

皇帝菜 芫茜

杏仁茶

三色椒、臭豆腐、竹笙

有冇啲7仔買到好飲嘅推薦下 定其實全部都差唔多

三色椒 不過唔可以生食 要落椒鹽煎焗燒

鯪魚肉
豬潤

花膠

所有生果

食壽司個d薑

杏仁露

南瓜

冇追po
有冇人講皮蛋

苦瓜
沙示汽水

菠蘿

正一臭茜

醃菜酸瓜

玉子 海老

係咪出嚟搞笑

芫茜 茄子

肥婆

由細到大冇偏食, 咩都好好食

松露

蕃薯

木瓜我都係喎

蠔豉同榴槤

梅菜
細個一定會揀走曬啲梅菜
依家食梅菜扣肉飯可以淨係用梅菜餸飯

海蜇

五仁,, 無五六十歲都唔會食

魚生

有橙肉唔食走去食橙皮。傻校長

苦瓜
芫荽蔥蒜油
酒
唯一一樣都係唔食嘅叫紅蘿蔔有陣屎味

鮑魚同花膠
細個鮑參翅肚都唔食
參同翅都仲係唔識欣賞

芝麻糊 杏仁露

呢個係好典型有詩意嘅解釋
但其實係大個咗人嘅味蕾冇咁敏感/感覺苦味嘅味蕾少咗
所以開始接受到食苦瓜

芫荽 苦瓜
魚<覺得麻撚煩

其實佢同啲用果仁整成嘅energy bar 差唔多味

有咸有甜 幾好食😋

肉餅
蔥
豬腳薑

苦瓜 蒜頭

絕大部份野都食
細個都食苦瓜

你係我個fd 佢又係一望到茄子會嘔 好誇張

有金華火腿粒=
乜柒都冇=

重要有隻陳皮香
配一壺濃茶

細個覺得佢紫色又滑劣劣 好核特

係！metoo

五仁月餅真係無得輸

杏仁真係搞唔掂
陣味好似臭屁蟲
仲有冬陰功

無

年紀大味蕾受器開始減少
變左細個唔鐘意食既野大個會食得落

紅蘿蔔 苦瓜

三色椒 煮得好食真係好正